普巴同魔迷互罵 山神網上致歉

【Now Sports-體育】曼聯煞科日主場以0:2不敵卡迪夫城，球星保羅普巴賽後與球迷發生言語衝突；阿歷斯山齊士則因表現欠佳，在社交網站向球迷道歉。
曼聯在周日為本季英超進行最後一輪賽事，主場爆冷以0:2不敵蘇斯克查的前執教球隊卡迪夫城。賽後球員向球迷致謝環節，球迷擠壓多時的怒氣來個大爆發，其中球星保羅普巴（Paul Pogba）成為眾矢之的。 片段所見，一名老球迷指住赤裸上衣的普巴，向蘇斯克查大叫：「Ole（蘇斯克查）！Ole！搞掂佢！」普巴一直叉腰看住對方，然後說：「尊重吓啦！」最後還鼓掌離去。 今季表現同樣差勁的阿歷斯山齊士，賽後在社交網站留言道歉：「這是一個艱難的球季，應該向球迷致以歉意，因他們不理一切都支持我們。我個人而言，一些意想不到的傷患，影響我的表現。」

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

普巴一直叉腰看住對方，然後說：「尊重吓啦！」

respect

請尊重，謝謝！

俾人指住黎屌跟住道歉都變咗互罵

咁叫互罵？？？

尊重

都唔知山狗係咪性病

睇片普巴冇還拖wor,仲要又合實雙手又盛好忍得
係個球迷不斷屌

學左摩佬

好耐冇見牙添

如果真心鐘意隊波既話都應該屌到普巴仆街既

阿迷網上向山神致謝

普巴：Respect！Respect！！Respect！！！

Respect la!

Respect this!

痴完個世界杯返黎，完美表現咩叫一朝得志
Respect la!

請尊重 謝謝！

唔算痴既, 有心打同爲錢打既分別, 而且有個只係防守既 kante 係後面可以放心好多

Daddy